====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: J ' ai plus encore mesuré combien l ' approche écologique était source d ' invention formelle en concevant le parc Martin-Luther-King dans le quartier de Clichy-Batignolles , à Paris , qui continue à croître à l ' heure actuelle , en densité et en surface .
Entity Name (Type) :: Paris (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
parc Martin-Luther-King (LOC)
Clichy-Batignolles (LOC)
Paris (LOC)
Total entitiy counts: 3

